# XBMC Media Center language file
# XBMC-core v12.0-RC1
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: English (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/en/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: en\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
""

### PLEX/HT ###

msgctxt "#6"
msgid "XBMC SVN"
msgstr "XBMC SVN"


#empty strings from id 7 to 8

msgctxt "#9"
msgid "xbmc media center"
msgstr "XBMC 媒体中心"


msgctxt "#10"
msgid "Plex"
msgstr "Plex"


#empty strings from id 11 to 262

msgctxt "#263"
msgid "Allow control of XBMC via HTTP"
msgstr "允许通过 HTTP 控制 XBMC"


msgctxt "#482"
msgid "About XBMC"
msgstr "关于 XBMC"


#empty strings from id 747 to 790

msgctxt "#791"
msgid "Allow programs on this system to control XBMC"
msgstr "允许该系统的程序控制 XBMC"


#empty strings from id 792 to 793

msgctxt "#794"
msgid "Allow programs on other systems to control XBMC"
msgstr "允许其他系统程序控制 XBMC"


#empty strings from id 795 to 1001

msgctxt "#1002"
msgid "XBMC was unable to connect to the network location."
msgstr "XBMC 无法连接到该网络地址。"


#empty strings from id 1003 to 1269

msgctxt "#1270"
msgid "Allow XBMC to receive AirPlay content"
msgstr "允许 XBMC 接收 AirPlay 内容"


msgctxt "#13134"
msgid "H.264 Speed Boost"
msgstr "H.264 加速"


msgctxt "#13135"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"


msgctxt "#13136"
msgid "Medium"
msgstr "中"


msgctxt "#13137"
msgid "High"
msgstr "高"


msgctxt "#13138"
msgid "Automatically Select Audio Stream"
msgstr "自动选择音频流"


msgctxt "#13139"
msgid "Automatically Select Subtitle Stream"
msgstr "自动选择字幕流"


#empty string with id 13140

msgctxt "#13141"
msgid "If you proceed, you might not be able to control XBMC"
msgstr "若继续，您将可能无法控制 XBMC"


#empty string with id 13142

msgctxt "#13143"
msgid "Search remote libraries"
msgstr "搜索远程资料库"


#empty strings from id 13144 to 13145

msgctxt "#13146"
msgid "XBMC, changing this setting might affect your ability"
msgstr "XBMC，更改这项设置可能会影响您的功能"


#empty string with id 13147

msgctxt "#13148"
msgid "Allow Picking Alternate Library Media"
msgstr "允许选择备用资料库媒体"


msgctxt "#13149"
msgid "Quality From Remote Media Servers"
msgstr "远程媒体服务器质量"


#empty strings from id 13150 to 13179

msgctxt "#13180"
msgid "Preferred Online Video Quality"
msgstr "首选在线视频质量"


msgctxt "#13181"
msgid "Always ask"
msgstr "总是询问"


msgctxt "#13182"
msgid "1080p"
msgstr "1080p"


msgctxt "#13183"
msgid "720p"
msgstr "720p"


msgctxt "#13184"
msgid "480p"
msgstr "480p"


msgctxt "#13185"
msgid "SD"
msgstr "SD"


msgctxt "#13190"
msgid "Auto"
msgstr ""


#empty strings from id 13186 to 13308

msgctxt "#13309"
msgid "instead of just XBMC?"
msgstr "而不是仅使用 XBMC 吗？"


#empty strings from id 13310 to 13601

msgctxt "#13602"
msgid "Allow start of XBMC using the remote"
msgstr "允许通过遥控器启动 XBMC"


#empty strings from id 13603 to 13621

msgctxt "#13622"
msgid "Please see Remote Buddy FAQ to uninstall."
msgstr "请参阅 Remote Buddy FAQ 来卸载。"


msgctxt "#13623"
msgid "Sofa Control is running."
msgstr "Sofa Control 正在运行。"


msgctxt "#13624"
msgid "Please see Sofa Control documentation to uninstall."
msgstr "请参阅 Sofa Control 文档来卸载。"


#empty strings from id 13625 to 13629

msgctxt "#13630"
msgid "Media Server"
msgstr "媒体服务器"


msgctxt "#13631"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgstr "Mode"

msgctxt "#13632"
msgid "- Always Running"
msgstr "- 总是运行"


msgctxt "#13633"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"


msgctxt "#13634"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"


msgctxt "#13635"
msgid "Enable Scrobbling"
msgstr "启用音乐记录"


#empty strings from id 13636 to 14028

msgctxt "#14029"
msgid "Cache Size"
msgstr "缓存大小"


#empty strings from id 14030 to 14035

msgctxt "#14036"
msgid "Servers"
msgstr "服务器"


msgctxt "#14037"
msgid "Look and Feel"
msgstr "外观和感受"


#empty string with id 14038

msgctxt "#14039"
msgid "Plex/HT requires a restart to change your"
msgstr "Plex/HT 需要重新启动以更改您的"


#empty strings from id 14040 to 15149

msgctxt "#15150"
msgid "Use library artwork backgrounds"
msgstr "使用资料库中的艺术背景"


#empty strings from id 15151 to 15204

msgctxt "#15205"
msgid "Please update Plex/HT"
msgstr "请更新 Plex/HT"


#empty strings from id 15206 to 16000

msgctxt "#16001"
msgid "Configure Audio Hardware..."
msgstr "配置音频硬件......"


#empty strings from id 16002 to 17500

msgctxt "#17501"
msgid "Display Brightness"
msgstr "显示亮度"


#empty strings from id 17502 to 17700

msgctxt "#17701"
msgid "Low Battery"
msgstr "电池电量低"


msgctxt "#17702"
msgid "Connect to AC Power"
msgstr "连接至交流电源"


#empty strings from id 17703 to 17999

msgctxt "#18000"
msgid "Model"
msgstr "型号"


msgctxt "#18001"
msgid "Power source"
msgstr "电源"


msgctxt "#18002"
msgid "AC power"
msgstr "交流电源"


msgctxt "#18003"
msgid "AC power (charging)"
msgstr "交流电源（正在充电）"


msgctxt "#18004"
msgid "Battery power"
msgstr "电池电源"


msgctxt "#18005"
msgid "Power level"
msgstr "功率级别"


msgctxt "#18006"
msgid "until full"
msgstr "满为止"


msgctxt "#18007"
msgid "remaining"
msgstr "剩余"


msgctxt "#18008"
msgid "Calculating time"
msgstr "正在计算时间"


msgctxt "#18009"
msgid "Enable low battery warning"
msgstr "启用低电量警报"


#empty strings from id 18010 to 18100

msgctxt "#18101"
msgid "Theme music volume"
msgstr "主题音乐音量"


msgctxt "#18102"
msgid "Enable TV theme music"
msgstr "启用电视剧主题音乐"


msgctxt "#18103"
msgid "- Automatically Download Theme Music"
msgstr "- 自动下载主题音乐"


msgctxt "#18104"
msgid "Enable Background Music"
msgstr "启用背景音乐"


msgctxt "#18105"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"


msgctxt "#18106"
msgid "Video"
msgstr "视频"


msgctxt "#18107"
msgid "Music"
msgstr "音乐"


msgctxt "#18108"
msgid "Photos"
msgstr "照片"


msgctxt "#18109"
msgid "Video render method"
msgstr "视频呈现方法"


msgctxt "#18110"
msgid "Audio output channels"
msgstr "音频输出频道"


msgctxt "#18111"
msgid "Advanced video"
msgstr "高级视频"


msgctxt "#18112"
msgid "Logging"
msgstr "记录"


msgctxt "#18113"
msgid "Theme music"
msgstr "主题音乐"


msgctxt "#18114"
msgid "Visualize dirty regions"
msgstr "脏区可视化"


msgctxt "#18115"
msgid "Dirty regions algorithm"
msgstr "脏区算法"


msgctxt "#18116"
msgid "Dirty regions no flip timeout (ms)"
msgstr "脏区不会切换超时 (ms)"


#empty strings from id 18117 to 18999


#empty strings from id 19022 to 20008

msgctxt "#20009"
msgid "Use Plex/HT"
msgstr "使用 Plex/HT"


#empty strings from id 20010 to 20249

msgctxt "#20250"
msgid "Recent Music Count"
msgstr "最近音乐计数"


#empty strings from id 20251 to 20340

msgctxt "#20341"
msgid "this path from the Plex/HT library?"
msgstr "这个路径来自 Plex/HT 资料库？"


#empty strings from id 20342 to 21880

msgctxt "#21881"
msgid "Allow control of XBMC via UPnP"
msgstr "允许通过 UPnP 控制 XBMC"


msgctxt "#22003"
msgid "%2.3fs"
msgstr "%2.3fs"


msgctxt "#22004"
msgid "Delayed by: %2.3fs"
msgstr "推迟：%2.3fs"


msgctxt "#22005"
msgid "Ahead by: %2.3fs"
msgstr "提前： %2.3fs"


msgctxt "#33075"
msgid "Plex/HT revision of %s or greater to run."
msgstr "Plex/HT 修订版 %s 或以上才能运行。"


msgctxt "#33076"
msgid "Please update Plex/HT."
msgstr "请更新 Plex/HT。"


#empty strings from id 33077 to 36006

msgctxt "#36007"
msgid "Power on the TV when starting Plex/HT"
msgstr "启动 Plex/HT 时同时打开电视"


msgctxt "#36008"
msgid "Power off devices when stopping Plex/HT"
msgstr "退出 Plex/HT 时关闭设备"


#empty strings from id 36009 to 36012

msgctxt "#36013"
msgid "Unsupported libcec interface version. %d is greater than the version Plex/HT supports (%d)"
msgstr "Libcec 界面版本不受支持。相比 Plex/HT 版本，%d 支持更多 (%d)"


#empty strings from id 36014 to 39999

msgctxt "#40000"
msgid "Software update"
msgstr "软件更新"


msgctxt "#40001"
msgid "Checking for available updates..."
msgstr "正在检查可用更新......"


msgctxt "#40002"
msgid "Update channel"
msgstr "更新频道"


msgctxt "#40003"
msgid "Stable"
msgstr "稳定"


msgctxt "#40004"
msgid "PlexPass"
msgstr "PlexPass"


msgctxt "#40005"
msgid "Ninja"
msgstr "忍者 (Ninja)"


msgctxt "#40006"
msgid "I am Special!"
msgstr "我很特别！"


msgctxt "#40016"
msgid "Check for update now..."
msgstr "立即检查更新......"


msgctxt "#40017"
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自动检查更新"


msgctxt "#40018"
msgid "Update and restart"
msgstr "更新并重启"


msgctxt "#40029"
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"


msgctxt "#40028"
msgid "Update Available!"
msgstr "有更新啦！"


msgctxt "#40030"
msgid "Downloading update %d%%..."
msgstr "正在下载更新 %d%%......"


#empty strings from id 40029 to 40099

msgctxt "#40100"
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"


msgctxt "#40101"
msgid "Add Application"
msgstr "添加应用程序"


msgctxt "#40102"
msgid "Remove Application"
msgstr "移除应用程序"


msgctxt "#40103"
msgid "Browse for Application"
msgstr "浏览应用程序"


msgctxt "#40104"
msgid "RSS"
msgstr "RSS"


msgctxt "#40105"
msgid "Energy Saver"
msgstr "节能器"


msgctxt "#40106"
msgid "Remove Workflow"
msgstr "移除工作流"


#empty strings from id 40107 to 40149

msgctxt "#40150"
msgid "Now Playing"
msgstr "正在播放"


#empty strings from id 40151 to 40199

msgctxt "#40200"
msgid "Unsupported path"
msgstr "不支持的路径"


msgctxt "#40201"
msgid "Plex Media Server paths can't be added to multipath"
msgstr "Plex Media Sever 路径不能添加至多路径"


msgctxt "#40202"
msgid "sources."
msgstr "源。"


msgctxt "#40203"
msgid "Plex Media Server"
msgstr "Plex Media Server"


msgctxt "#40204"
msgid "Waiting for response..."
msgstr "等待响应……"


msgctxt "#40205"
msgid "Rate..."
msgstr "评分......"


msgctxt "#40206"
msgid "Change Rating..."
msgstr "更改评分......"


msgctxt "#40207"
msgid "Set Rating"
msgstr "设置评分"


msgctxt "#40208"
msgid "Change Rating"
msgstr "更改评分"


#empty string with id 40209

msgctxt "#40210"
msgid "Media Server"
msgstr "媒体服务器"


msgctxt "#40211"
msgid "Manually specify server"
msgstr "手动指定服务器"


msgctxt "#40212"
msgid "Address"
msgstr "地址"


msgctxt "#40213"
msgid "Force transcoding on local network"
msgstr "在本地网络上强制转码"


msgctxt "#40214"
msgid "Quality"
msgstr "质量"


#empty strings from id 40215 to 40299

msgctxt "#40300"
msgid "Set Quit Timer"
msgstr "设置退出计时器"


msgctxt "#40301"
msgid "Set Sleep Timer"
msgstr "设置睡眠计时器"


msgctxt "#40302"
msgid "Set Shut Down Timer"
msgstr "设置关机计时器"


#empty strings from id 40303 to 40304

msgctxt "#40305"
msgid "Change Quit Timer"
msgstr "修改退出计时器"


msgctxt "#40306"
msgid "Change Sleep Timer"
msgstr "修改睡眠计时器"


msgctxt "#40307"
msgid "Change Shut Down Timer"
msgstr "修改关机计时器"


msgctxt "#40308"
msgid "Change Sleep Display Timer"
msgstr "设置睡眠显示计时器"


#empty string with id 40309

msgctxt "#40310"
msgid "Plex/HT will quit at"
msgstr "Plex/HT 将于...退出"


msgctxt "#40311"
msgid "The system will sleep at"
msgstr "系统将于...睡眠"


msgctxt "#40312"
msgid "The system will shut down at"
msgstr "系统将于...关机"


msgctxt "#40313"
msgid "The system will sleep the display at"
msgstr "系统及显示器将于...睡眠"


#empty string with id 40314

msgctxt "#40315"
msgid "You have already set a quit timer."
msgstr "您已设置了退出计时器。"


msgctxt "#40316"
msgid "You have already set a sleep timer."
msgstr "您已设置了睡眠计时器。"


msgctxt "#40317"
msgid "You have already set a shut down timer."
msgstr "您已设置了关机计时器。"


msgctxt "#40318"
msgid "You have already set a sleep display timer."
msgstr "您已设置了显示器睡眠计时器。"


#empty string with id 40319

msgctxt "#40320"
msgid "Would you like to set a quit timer instead?"
msgstr "您想改为设置退出计时器吗？"


msgctxt "#40321"
msgid "Would you like to set a sleep timer instead?"
msgstr "您想改为设置睡眠计时器吗？"


msgctxt "#40322"
msgid "Would you like to set a shut down timer instead?"
msgstr "您想改为设置关机计时器吗？"


msgctxt "#40323"
msgid "Set Sleep Display Timer"
msgstr "设置睡眠显示计时器"


#empty string with id 40324

msgctxt "#40325"
msgid "Timer already set"
msgstr "计时器已设置"


#empty strings from id 40326 to 41999

msgctxt "#42000"
msgid "Could not read from input stream"
msgstr "无法从输入流中读取"


msgctxt "#42001"
msgid "Could not determine input format"
msgstr "无法确定输入格式"


msgctxt "#42002"
msgid "Could not read file header"
msgstr "无法读取文件标题"


msgctxt "#42003"
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"


msgctxt "#42004"
msgid "Could not read data from file"
msgstr "无法从文件中读取数据"


msgctxt "#42005"
msgid "Not enough memory to open file"
msgstr "内存不足，无法打开文件"


msgctxt "#42006"
msgid "File was not found"
msgstr "文件未找到"


msgctxt "#42007"
msgid "Unsupported network protocol"
msgstr "不支持该网络协议"


msgctxt "#42008"
msgid "Error while opening file"
msgstr "打开文件时出错"


#empty strings from id 42009 to 42998

msgctxt "#42999"
msgid "Direct Play"
msgstr "直接播放"


#. 3
msgctxt "#43000"
msgid "320 kbps"
msgstr "320 千位节/秒"


msgctxt "#43001"
msgid "720 kbps"
msgstr "720 千位节/秒"


msgctxt "#43002"
msgid "1.5 Mbps"
msgstr "1.5 兆比特每秒"


msgctxt "#43003"
msgid "2 Mbps"
msgstr "2 兆比特每秒"


msgctxt "#43004"
msgid "3 Mbps"
msgstr "3 兆比特每秒"


msgctxt "#43005"
msgid "4 Mbps"
msgstr "4 兆比特每秒"


msgctxt "#43006"
msgid "8 Mbps"
msgstr "8 兆比特每秒"


msgctxt "#43007"
msgid "10 Mbps"
msgstr "10 兆比特每秒"


msgctxt "#43008"
msgid "12 Mbps"
msgstr "12 兆比特每秒"


msgctxt "#43009"
msgid "20 Mbps"
msgstr "20 兆比特每秒"


msgctxt "#44000"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"


msgctxt "#44001"
msgid "Password"
msgstr "密码"


msgctxt "#44002"
msgid "Use PIN"
msgstr "使用 PIN"


msgctxt "#44003"
msgid "Sign out"
msgstr "注销"


msgctxt "#44004"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"


msgctxt "#44010"
msgid "Not signed in"
msgstr "未登录"


msgctxt "#44011"
msgid "Signed in"
msgstr "已登录"


msgctxt "#44012"
msgid "Error signing in"
msgstr "登录出错"


msgctxt "#44013"
msgid "Manually enter username and password to sign in"
msgstr "手动输入用户名和密码以登录"


msgctxt "#44020"
msgid "Shared Content"
msgstr "共享的内容"


msgctxt "#44021"
msgid "Watch Later"
msgstr ""


msgctxt "#44022"
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"


msgctxt "#44030"
msgid "FILTERS"
msgstr "过滤器"


msgctxt "#44031"
msgid "SORTING"
msgstr "正在排序"


msgctxt "#44032"
msgid "Clear Filters"
msgstr "清空过滤器"


msgctxt "#44100"
msgid "Sign in to Plex"
msgstr "登录 Plex"


msgctxt "#44101"
msgid "From your computer go to http://plex.tv/pin"
msgstr "通过电脑访问 http://plex.tv/pin"


msgctxt "#44102"
msgid "retrieving code..."
msgstr "正在检索编码......"


msgctxt "#44103"
msgid "and enter this code:"
msgstr "并输入这个编码："


msgctxt "#44104"
msgid "Hooray we are signed in!"
msgstr "好耶~~我们已经登录了！"


msgctxt "#44105"
msgid "Signed in to Plex"
msgstr "已登录 Plex"


msgctxt "#44200"
msgid "PlexPass Required"
msgstr "需要 PlexPass"


msgctxt "#44201"
msgid "For this preview release, you must be signed into Plex and have a PlexPass"
msgstr "要使用此预览版本，您必须拥有 PlexPass 并登录 Plex"


msgctxt "#44202"
msgid "Press OK to be taken to the Settings screen"
msgstr "按 OK 转到设置界面"


msgctxt "#44203"
msgid "PlexPass Required"
msgstr "需要 PlexPass"


msgctxt "#44204"
msgid "Press OK Quit"
msgstr "按 OK 退出"


msgctxt "#44300"
msgid "Allow control of Plex/HT from Plex Clients"
msgstr "允许从其他 Plex 客户端控制 Plex/HT"


msgctxt "#44400"
msgid "Pre-Caching - Select Servers"
msgstr ""


msgctxt "#44401"
msgid "Processing"
msgstr ""


msgctxt "#44402"
msgid "Retrieving Section"
msgstr ""


msgctxt "#44403"
msgid "Precaching Section"
msgstr ""


msgctxt "#44404"
msgid "Precaching item"
msgstr ""


msgctxt "#44405"
msgid "Progress"
msgstr ""


msgctxt "#44406"
msgid "Use FFMPEG AVIO for Network transport"
msgstr "使用 FFMPEG AVIO 进行网络传输"


msgctxt "#44407"
msgid "Number of cinema trailers before movies"
msgstr ""


msgctxt "#44408"
msgid "Extras"
msgstr ""


#### Extra / trailers related strings

### Extra Types
msgctxt "#44501"
msgid "Trailer"
msgstr ""


msgctxt "#44502"
msgid "Deleted Scene"
msgstr ""


msgctxt "#44503"
msgid "Interview"
msgstr ""


msgctxt "#44504"
msgid "Music Video"
msgstr ""


msgctxt "#44505"
msgid "Behind the Scenes"
msgstr ""


msgctxt "#44506"
msgid "Scene"
msgstr ""


### other Extras related strings
msgctxt "#44550"
msgid "Play Trailer"
msgstr ""


#### These are error strings shown from channels
#### errorcode + 50000
msgctxt "#52000"
msgid "Unable to play media"
msgstr "无法播放媒体文件"


msgctxt "#52001"
msgid "This media is not currently available"
msgstr "该媒体文件当前不可用"


msgctxt "#52002"
msgid "This media has expired"
msgstr "该媒体文件已过期"


msgctxt "#52003"
msgid "This live media has not yet started"
msgstr "这个在线媒体还没有启用"


msgctxt "#52004"
msgid "You are not authorized to access this media"
msgstr "您没有访问该媒体文件的权限"


msgctxt "#52005"
msgid "This media is geoblocked and can't be accessed from your current location."
msgstr "这个媒体文件有地理上的限制，您不能在当前的位置访问。"

#### end error strings

msgctxt "#52010"
msgid "Please check that this file exists and the necessary drive is mounted"
msgstr "请确认文件存在且必要的驱动器已正确装载"


msgctxt "#52011"
msgid "Plex Home Theater is not able to play this channel content"
msgstr "Plex Home Theater 无法播放该该频道的内容"


msgctxt "#52012"
msgid "Plex Home Theater is not able to play this channel content"
msgstr "Plex Home Theater 无法播放该该频道的内容"


msgctxt "#52100"
msgid "Select Audio Track"
msgstr "选择音轨"


msgctxt "#52101"
msgid "Select Subtitle"
msgstr "选择字幕"


msgctxt "#52102"
msgid "Channels"
msgstr "频道"


msgctxt "#52201"
msgid "Local video quality"
msgstr "本地视频质量"


msgctxt "#52202"
msgid "Remote video quality"
msgstr "远程视频质量"


msgctxt "#52203"
msgid "Online video quality"
msgstr "在线视频质量"


msgctxt "#52210"
msgid "Show queue and recommendations"
msgstr "显示队列和推荐"


msgctxt "#52300"
msgid "Media Server went away"
msgstr "媒体服务器已停止运行"


msgctxt "#52301"
msgid "The Server you where browsing went away..."
msgstr "您正在浏览的服务器已停止运行......"


msgctxt "#52400"
msgid "No linked social accounts"
msgstr "没有已链接的社交账户"


msgctxt "#52401"
msgid "Go to http://plex.tv to link your account"
msgstr "访问 http://plex.tv 以链接您的账户"


msgctxt "#52402"
msgid "Enter message"
msgstr "输入信息："


msgctxt "#52403"
msgid "Share %s on %s with message:"
msgstr "在 %s 共享 %s 消息："


msgctxt "#52404"
msgid "Enable network logging"
msgstr "启用网络日志"


msgctxt "#52500"
msgid "Remote connected"
msgstr "已远程连接"


msgctxt "#52501"
msgid "Remote disconnected"
msgstr "已断开远程连接"


msgctxt "#52502"
msgid "Always transcode subtitles"
msgstr "总是转码字幕"


msgctxt "#52503"
msgid "Forced"
msgstr "强制的"


msgctxt "#52504"
msgid "Allow Plex collect anonymous data to improve your experience"
msgstr "允许 Plex 搜集不记名的数据以改善用户体验"


msgctxt "#52505"
msgid "Hide CloudSync sections"
msgstr "隐藏 CloudSync 部分"


msgctxt "#52600"
msgid "Shuffle all"
msgstr "随机播放所有内容"


msgctxt "#52601"
msgid "Play all"
msgstr "播放全部"


msgctxt "#52602"
msgid "Play Next"
msgstr "播放下一个"


msgctxt "#52603"
msgid "Add to Up Next"
msgstr "添加至下一个"


msgctxt "#52604"
msgid "Play Now?"
msgstr "现在播放？"


msgctxt "#52605"
msgid "This will clear the contents of Up Next"
msgstr "这个操作将会清空即将播放的内容。"


msgctxt "#52606"
msgid "and play the selection instead"
msgstr "且改为播放选中的内容。"


msgctxt "#52607"
msgid "Queue"
msgstr "队列"


msgctxt "#52608"
msgid "Toggle Edit Mode"
msgstr ""


msgctxt "#52609"
msgid "Force Transcode"
msgstr ""


msgctxt "#52610"
msgid "Cannot open Playlist"
msgstr ""


msgctxt "#52611"
msgid "Playlist is empty"
msgstr ""


msgctxt "#52612"
msgid "Add to Playlist"
msgstr ""


msgctxt "#52613"
msgid "Create Playlist"
msgstr ""


msgctxt "#52614"
msgid "Enter playlist name"
msgstr ""


msgctxt "#52615"
msgid "Playlist could not be created."
msgstr ""


msgctxt "#52620"
msgid "MyPlex provides a number of features which requires a login"
msgstr ""


msgctxt "#52621"
msgid "Improved server discovery, config-free remote access,"
msgstr ""


msgctxt "#52622"
msgid "Queueing and recommending video, Sharing your media"
msgstr ""


